# Структура квиза
quiz_data = [
    {
        'question': 'Что такое Python?',
        'options': ['Язык программирования', 'Тип данных', 'Музыкальный инструмент', 'Змея на английском'],
        'correct_option': 0
    },
    {
        'question': 'Какой тип данных используется для хранения целых чисел?',
        'options': ['int', 'float', 'str', 'natural'],
        'correct_option': 0
    },
    {
        'question': 'Требуется ли использовать ГОСТы при оформлении документации на программный продукт?',
        'options': ['Да', 'Нет'],
        'correct_option': 0
    },
    {
        'question': 'Какая структура данных наиболее часто используется в Pandas?',
        'options': ['Tuple', 'Collection', 'DataFrame', 'List'],
        'correct_option': 2
    },
    {
        'question': 'Выберите правильное название переменной в Python.',
        'options': ['iAmVariable', '123_data', 'im_variable', 'save_data_'],
        'correct_option': 2
    },
    {
        'question': 'Изменяемый ли тип данных String в Python?',
        'options': ['Да', 'Нет'],
        'correct_option': 1
    },
    {
        'question': 'Какая коллекция отсутствует в Python?',
        'options': ['Tuple', 'List', 'Dictionary', 'MutableSet'],
        'correct_option': 3
    },
    {
        'question': 'Какую задачу решает обучение с учителем?',
        'options': ['Регрессии', 'Кластеризации', 'Поиска аномалий', 'Получения максимальной выгоды'],
        'correct_option': 0
    },
    {
        'question': 'Для чего используется библиотка NumPy в Python?',
        'options': ['Построение графиков', 'Проведение вычислений', 'Машинное обучение'],
        'correct_option': 1
    },
    {
        'question': 'Для чего используется библиотка scikit-learn в Python?',
        'options': ['Построение графиков', 'Проведение вычислений', 'Машинное обучение'],
        'correct_option': 2
    },
]
